[由紀台]中華一番

fb page:

第30集 神前刀功比試
2055開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第5個公仔
睇唔到請通知

播2集

播放教學

kick第5個

見到咁再kick中間